以家仲有心情結婚擺酒個班人 洗唔洗私了

見到都火滾 仲要笑得咁開心 香港人返完工就抗爭 你老母仲結婚

基本上 依家仲正常生活緊既(e.g準時返工，食飯訓覺)，全部都要

班撚樣企圖陷害香港應該死全家

陷害sir

我仲去船p 釣墨魚

屌你老母收皮啦分化撚

係 好仆街同利迷一樣

你應該死全家 你仲衰過班黑警

苦行咩依家，可以鼓勵同路人踴躍支持運動，但無得咁恐嚇人

唔係恐嚇

苦行post 拉

拉你老母 推

神獸班撚樣

推

層主為香港付出咗幾多你又知唔知 而家去吓船p 放鬆吓都唔得？

樓主弱智？

屌，好多都大半年前俾曬錢影曬相，點樣唔結？全部都錢黎架！同你又知結婚個d一定冇手足？分分鐘行得前過你啊分化撚

你係毒L

又一咋冇幸福嘅死毒撚唔抵得

又係啲垃圾風向撚
block la on9

起碼要揦埋口面咁擺酒啦 我見好多都仲笑笑口咁 見到就想私了

用例子答你，拉

帶頭批鬥?
洗唔洗咁專制，唔係個個都苦行抗爭

邊個返工返學，出街食飯，買野旅行全部都要私了，連登仔快d由屋企人做起，

你老母成日飲東江水我都想私了

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

重有心情上連登開膠post既要私了

我阿媽藍絲嚟 俾我私了咗好耐

依個係行動po

冇圖你up乜都得

On9仔 收皮啦
你一定係未試過擺走結婚啦

行你老母 再覆post就私了你賓周

以家仲有心情上連開9post 唔勇武24小時 都應該死全家

結你老母咩

不如殺晒全香港人

6 月發生 你老母10-12 月結個班真心on9

講到明要底制消費

琴晚收工仲聽到有同事話happy Friday 食飯飲野

我都黎埋 即場私了

之黎佢死死氣返左屋企

好開心 又為香港出左一分力

我係絲打嚟

又係情感勒索
好撚低質啊

點解總係有啲豬咁蠢嘅手足
不如你死去做藍絲算la
成日要carry你啲咁嘅人真係好麻煩

痴l線 結婚隨時一年前book定。人地結婚外做左幾多野你又唔知，你唔俾人係勇武前線，今生只娶後勤絲嫁

前線食子彈 你老母一個屈尾十去開盛宴

一場手足連信任都冇 建議私了埋你

拉 竟然冇人用不推文

樓豬私了左tvb觀眾未

我因為抗爭同男朋友取消左結婚同洞蜜月

唔會呢一刻去結 訂左可以取消

我工都辭埋全職抗爭
將啲積蓄捐曬畀星火

係 第時佢地就會諗返2019結婚點開心法
完全唔記得晒啲義士

拉

樓主仲睇 CCTVB 應該去死

咪撚扮手足 收皮啦你

on9

其實結婚擺酒係1-2年前就plan左
咁怪人唔係幾好

我為香港付出咗幾多你又知唔知 而家咁就割蓆 心都淡埋

呢啲友擺明攪事

係 大是大非仲結婚

依家仲有心情行街睇戲食飯嗰班人 使唔使私了？
苦行post 拉

仲有心情上連登既都要
應該出曬去行動

你仲睇愛回家都要

上咗熱門 樓主一路好走

樓豬弱智分化撚睇死你連冷氣房都未出過

曲到圓

無聊post 拉

我覺得只有popo及其家人結婚先可以私了

屌你老母 你收皮啦 block

仲有心情上連登開post都要私了

紀念日係死傷日 我真係屌佢老母

應該私了體肉台啲共狗

愛回家黃

拉，垃圾post

可以取消 未爭取到都唔好再搞住

你咁講係咪一娛樂就要即刻比人私了??
勇武都要抖下啦，不過抗爭會繼續做

好過你做鍵盤戰士！

以家仲有心情呼吸個班人 洗唔洗私了

娛樂行下山 游下水可以 但過份慶祝就唔可以 總之聖誕節我見到邊個好開心咁去玩 我一定屌

分化po
屌都廢事
Blocked

單機喇你

屌其實可唔可以唔好再出苦行post
係咪應該唔出街唔食飯唔訓覺乜都唔做淨係出去抗爭先叫抗爭

咩叫唔割蓆啊？

指向抗爭行為唔割

見到你咁多負評就放心了，連登仲有救

拉 風向撚

負評全部係去玩 藍絲 偽黃黎

吓 我仲上深圳食喜茶喎

呢個無所謂

有咩分別

同共匪批鬥一撚樣

我呼吸緊，係咪要私了自己

block樓主算
垃圾post

我飲埋探魚

我支持私了樓主
成日開啲膠post同分化post

拉你老母 拉

大是大非 出少d膠op 回少d廢文啦
有時候推下行動po好過
下下仲娛樂台波台咁玩膠 好好玩咩

苦行式抗爭

推多啲行動po就可以光復香港？不如你叫cctai班人發少啲夢 多啲出去仲好la

同埋原意嘅問題，私了嘅開始係因為現行機制制裁唔到先（可以話迫於無奈）先有原始手法，唔係因為唔妥其他人或者做嘅嘢/諗法唔同就私了。
我哋唔係一啲無節制咁隨個人喜好私了嘅人，如果唔係咪則係狗咁款

師兄們三思

批鬥撚 拉

召喚連加特利艾里

On9苦行風向 拉

G 持

結婚都畀人私了 會唔會過份左

今日紅棉路有人註冊結婚
唔理佢黃定藍
搞能左先 有無人john我

毒L先講得出
一年前搞既你話取消就取消咩

依家仲有心情吃喝玩樂既都要拉去打靶

好易取消

維持正常生活地抗爭都是抗爭一種

香港人要製造新力軍㗎 屌你

好撚on9

on99

如果有任何人單純因為結婚俾人私了，我保證我由黃轉藍 你條冚家剷最好帶少D風向。

好撚驚 如果咁易轉藍 唔需要你啦 走啦7頭 又話點都唔割 含家產啦你

你痴左

得罪講句咁易就俾人轉到藍你都係返屋企訓好過

秒

痴線咩
抗爭還抗爭
生活都要過嫁

專制過共產黨就係呢D

咁私了你個閪

想香港人絕種咩

你都onl9嘅 612俾你咁用架咩留返俾被捕手足啦

你痴線？ 你有冇尊重過女手足 你咁樣講同黑警有咩分別

樓主，你反社會人格就唔好用班手足努力去正當化自己既白痴！ 死白痴

你話呢個膠po係行動po，有冇尊重過所有手足？

我覺得係連登開post都要私了，文宣另計

冇

冧把咁前都做低級5 毛咁嘥呀

打字都有鄉音……“以家”

收嗲啦

收皮啦傻閪

咪撚屈

好波

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

寫個服字比你隻小毒撚

收皮啦分化狗。扮咩呀
不推文

拉啦

推返

之前有block開五毛 唔好再留言

Block 完又入黎？

波台假膠不推文

結婚好多都一年前搞定
收la批鬥撚

戇鳩

係 好多人旅行都取消唔去 結婚明明可以取消或者簡單食餐飯 係要搞咁多野

結婚book酒席果啲早係成年前要搞 果時鬼知會搞咁大獲野咩
你要人地取消曬 咁人地取消左筆訂金你俾呀？
人地可能未必想結 但落曬訂 走數好蝕姐 真係唯有頂硬上

d衫褲鞋襪有無捐比班後生仔

真係以為612開善堂 咩都要負責？ 你自己撻訂關佢x事呀？
咁L口響唔幫人出？

蝕你老母咩蝕 人地食指彈呀 你咪撚咁on9 幾多錢 幾皮野姐 屌你老母

我既意思無話唔比註冊 但擺咩酒影咩相 真係火到黎

拉
人地plan晒叫人咪搞

Plan曬唔可以推遲？ 叫你唔好擺酒會死？

長期作戰，要正常生活，包括屌西

幾皮野姐
一係幫廣大情侶出 一係幫人出撻訂果筆數 我相信大把人排隊請樓主出手
一係收皮
一係你解釋下搞非狗準新人會點樣幫到我地落實五大訴求
一係就自己一個私了曬全港準新人
你自己「做野」我管唔到咁多 但我諗你真係出手到時實有人圍返你 畢竟你係到吹風叫情緒勒索大家做野真係好on9

你都on9 死撚左既手足 又你比返條命人？

唔洗你揀 你答到我 搞非狗準新人點樣令五大訴求成功落實就ok
答唔到 就唔好係到吹雞 又或者只鬧我on9
死撚左既手足 應該用黑警同林奠條命填 請對準政權

咁你私了藍絲放佢火又有幫助？

on9 係唔撚係日日要悲哀憤怒唔開心得cls

私了你條仆街就差唔多

樓主毒撚唔抵得人結婚
同埋結婚隨時係計劃咗年幾嘅事嚟

唔用腦，成熟D 啦

勇武擋子彈都可以結婚
根本冇關係

結婚都可以講抗爭
有笑容唔代表唔緊張個運動

相反
苦口苦面唔代表做到嘢

請學習獨立思考
請學習思考有分層次
請學習凡事唔係得黑白兩面
請學習不要胡亂把事情放在對立面

唔該晒

你自己睇下幾撚多人屌鳩你？

你哋有偉大情操、有錢，
只可以講句你好偉大、欣賞你。

但係你自己要情緒勒索人，
就唔該收皮。

“請善用不推文回覆”

Block7左條傻閪樓主啦 日日開鳩post on撚79
自己係到睇TVB 屌鳩你老母你死全家啦7頭

樓主你呢條分化撚
要私了第一個私了你先啦

你比人雞姦

咁你脫肛添啦

樓主條撚樣都有郁下手指打字開post
樓主行得好前

婚照結 閪照屌

人地結婚都唔得？

應該連飯都唔食

早幾個月 連衛兵仲屌d post吃喝玩樂相 出show既kol
而家又咁多人比負評 真係好難捉路

分化撚

只私了黑警

估唔到仲有人理波台膠po

你是不是有精神病？

邊個再覆呢d垃圾post就係鬼👇

完全唔明你個結論係點嚟

又真係幾垃圾，不如講生仔都唔得

on9

你爭取緊乜？民主吖麻！
咪就喺各式其式囉！

如果年頭plan好俾囇錢唔通唔擺？

同達哥一樣 出個post俾人屌到仆街

唓
今日去考AO eo
咪又係咁多人

你媽死了

一年前比晒訂，因為運動唔比人結婚，咩道理

支那人？

共支團

第一個私了你先啦之後再傾

我幾兄弟 你夠做？

真，放火燒死佢地都唔過分。

抗爭完第日翻大陸飲翻杯喜茶先嘆

雙重標準到

唔使理樓主呢d扮極端既on9

Cc台係 我哋波台出名民主

想社運人士絕後？

你抗爭點解仲要食飯？

明明成日話唔想生仔害左下一代
學咩人講絕後

結婚≠會生仔